葉問遇到full gear速龍會點？

俾速龍㩒低告暴動
定係打到成班速龍訓低？

無人睇

推
[我終於搵到FC撚嘅歸屬地] 已經整好左個搜尋器，而家要大家俾意見想要有咩類別

一拳打到佢入ICU

成十幾個Full gear速龍喎

一棍打落你個頭到 乜都死啦 呀一代宗師

係速龍面前cancer死

一個打十個

會這樣

我要打十個
Oh so

憑佢要避唔難呀
泰神啲拳都捱到

同速龍一齊打手足，葉問5

問題日本仔冇武器

會生cancer

會大叫 我是中國人！警渣加油！

朱sir真係行得太前

頂多俾支警棍佢
打得贏刀手

同周永痕一樣 忽然做yoga

真實的葉問會跑 一個打十個係編劇老作出嚟

衛斯理都死啦 仲葉問

講在甄子丹嗰個葉問
殺吳京 贏日本仔/拳王/tyson

葉問本身就係個莫視法紀嘅暴徒 有咩時咪搵皇軍投訴囉 做咩要用私刑打日本人
人哋踢館咪報警囉 做咩要打人

會大叫自己名同身份證no比fa聽

真 有既定程序處理皇軍問題

大家都要同志们 没事没事

日字衝拳搶槍
跟住拎槍身拍頭

1.搭下膊頭影下相，2.組埋隊一齊打市民

拍戲都當真？
比得起錢
馬雲都打撚死泰臣啦

葉問會係喺地鐵閘口捉鳩d跳閘𡃁仔囉

葉問就係私了嘅表表姐
為左袋米 亂咁打人 本來係煤柴廠返工好地地係都要搞亂個社會

見到廖師父俾人開槍打死 點解唔向皇軍投訴 按投訴機制處罰開槍條友
唔好好返工仲成日搞搞陣 裝修 魚檔 棉花廠 茶樓 武館

葉問死全家！

我地係咪應該要用武術去改變黑警對我哋嘅暴力呢

俾十幾支棍係咁毆

套戲佢係主角咪贏囉

一齊死晒

放學ICU就有份

簽咗未？

聯署一個接一個

仲差47000個
德國民眾向德國國會信訪委員會提交了申請——「鑒於在中國殘酷的人權侵犯，敦促德國引入《全球馬格尼茨基人權問責法案》」（申請編號：99914)， 30/12截止，請sign & share
聯署登入：

聯署登記教學:

樓主 漏咗仇栩欣...

屌笑撚死

12.23 19:00 星火不息集會(已有不反)
愛丁堡
12.23 12:00 19:00 和你stuck稅局

12.24 和你shop 19:00 沙田新城市和你鎖
12.24 19:00 5區和你sing
12.24 21:00 荔枝角收押所
12.24 夜晚尖咀見（已取消）
12.25 13:00 6區遊行 18區和你shop
12.26 13:00 6區遊行 18區和你shop
12:30 12:00 和你stuck 稅局
12.31 19:00 18區地鐵站外和你拖
倒數口號「光復香港 時代革命」
2020.1.1 元旦大遊行
香港獨立，唯一出路

葉問：為左生活我可以忍

正解

葉問藍架，佢咪係街頭同d狗一齊用日字衝拳打黑衫後生仔囉

生cancer死

開鎗 打都唔洗打

入佢中路？

防暴立即撤退

會講「唔該借借」

無人想知屌你老母

葉問連一代拳王都打唔贏

生癌症

比人打到仆街
最後出套電影話自己打十個

槍快啲定拳頭快啲

拎架撐 六點半棍 八斬刀

會生cancer死撚左

三步內手快
三步外槍快

葉問一個蝴蝶步衝去畜龍前面
用問手好乖巧咁打走畜龍支警棍
畜龍大喝一聲：「屌你老母死曱甴襲警？」

葉問面無懼色
近身埋身當隻畜龍木人樁咁打
但係畜龍裡面有著甲 無咩料到
諗住用腳踢三分攻佢下盤

發勁一踢點知踢中個鋼板護脛 痛到仆街
一縮腳就比另外兩隻畜龍禁低
粗口畜龍一腳壓落已經係地下嘅葉師傅到
葉師傅未有機會還手就比畜龍上咗索帶

後面再有十幾隻畜龍增援
個個埋黎唔執輸咁各踢咗葉師傅幾腳
之後幾隻畜龍一野稱起葉師傅
葉師傅已經頭破血流 件黑色唐裝染撚曬血

葉師傅已經放棄咗 迷糊中見到遠處嘅報紙仔
大叫：「我叫葉問阿，佛山。。。。」
未講完已經比畜龍掩口的埋上警車

警車一閂門個畜龍就笑住咁講：
「葉問下話，聽講你老婆好撚正喎。一陣叫你老婆黎保釋你啦，識做做啦。」話畢再醒咗葉師傅雞心兩棍

跪低奶熊熊

會死撚左

攞兩條雙截棍掃低晒

其實葉問4集都係勇武抗爭片，打到人服

咁咪整多兩個葉問嚟囉 你都戇鳩嘅
上面又唔打幾多 答完你又加

會教個仔功夫之後生癌死

唔啱我taste

最佳劇本

呢個要推

借個位

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge

殮房見

會奶狗歌頌共產黨

跪低互含

諗起佢套支那冰封俠

會護旗

會生 cancer 死

竟然幫個仔報外國學校唔番偉大既祖國讀書
崇洋媚外可恥

你有冇睇馬雲見到公安會點呀

即刻叫大佬呀

不值得討論

死
撚
咗

會握個手轉個頭打鳩手足

話說上網睇唔知真定俊 原來真葉問問公係國民黨人黎

會俾速龍一槍打死

葉問：小心我啲藥材啊

葉問：老爸教落，預見綠衫，落口就不留力

唔同佢駁拳
試吓入去佢中路

CLS

試下入佢中路

我叫葉問阿 佛山。。。。

頂
真係識啲野架喎
但唔係七步咩？定三步

三

葉問遇到警犬咪又被扑到頭破血流

睇葉問打飛機真係

七步一早死左啦

亦可能係咁

日日襲擊巿民

從後襲擊根本唔合法

1打1 ok吧 唔比開槍

俾人射TG
咳咳咳咳咳

街坊裝泰臣打full gear畜龍/狂暴都輸多贏少啦
仲武術？肯定無用
d黑狗全身都甲，要害位都保護哂，手套又保護性強、鞋頭又硬又重，你打佢，佢唔撚痛，最多咪仆親下，個d gif圖我地笑就笑得開心，d狗毛都唔少一條，但佢事旦一腳都踢到人碎骨。
如果用埋大陸班武警個d手套（拳頭波子骨位鑲鋼），真係隨手一拳都打斷骨
仲未計佢有狗棍、有真槍

根本硬碰硬肉搏係輸緊已經有好多義士受傷受害既血的教訓

海牙.

佢就算啦，速龍大戰鐵血戰士就差唔多

日字衝拳dup心口

泰臣既話應該打得死d 畜龍
下下打頭就算打唔入都腦震盪
仲有下巴兩腹關節位

係腦入面完全模擬到班狗嘅語氣

皇軍稱呼你為支那豬

正面啲睇

豬都好肉地可以拎去煲湯

畜龍會咁乖企定定任打或者係既

葉問一個TG就玩完啦
一開場，兩個shot就完場開燈

擺撚到明佢係曲

奶共會有咩事?

我相信前線皇軍係好專業嘅
只不過長期工作加上暴徒挑釁(我要打十個)
所以難免會有情緒

呢套唔駛入場睇啦
每日香港上演

睇錯葉劉

葉問死撚咗啦

屌

熱血高校

泰臣出拳好撚快架 除非畜龍見到佢一開始就跑

電影葉問都係走佬唔會硬碰，第二集同王耀明比人圍都係逃走打